（戰術）和你Shop對裝備影響

某暴力機構
1.空軍：伏伏伏OUT
2.戰術炮兵：阿嫂OUT，濕水後冷凍效果減弱到0， 消除冬天最大隱憂
3.中距離炮：TG OUT，商場環境不能使用
4. 近距離火器：出現機率減低，因會誤傷
5. 陣型：商場內橫向距離短 ，難以使用platoon (約30人）級別陣型
6. 近戰武器：噴霧+ 棍：成為主要武器，雙方水平拉近，某暴力機構屬員增加受傷機率

手足
1. 火魔法： 不能使用
2. 被暗殺/拉埋一邊毒打：商場內CCTV滿佈，記者眾多，減低風險

結論
和你Shop拉近雙方武力，手足立於不敗之地

利申：只支持和平表達意見

推

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

黃色經濟圈的障礙

邊個話商場不能使用tg

商場一樣可以shoot to kill
都2020年啦 唔好咁天真啦手足

如果唔好彩比狗鳩拉既手足記得踢保

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟